［冇圖］有女友，但有條好正嘅女對我有興趣

唔想出軌，女朋友又冇做錯啲咩，但另一條女真係好撚正 樣正、瘦底大波、有腳有屎忽

P.s. 其實我都應該會維持原狀，純粹想share下我嘅掙扎

屌真係冇圖

唔夠新女正已經錯左啦 建議轉女

有相都冇用啦

more

屌

咁細就大左肚

係我唔識野定點 覺得女友示意圖正啲

女友正好多喎

想屌邊個咪揀邊個囉
咁都要問

我個女黎，養得佢肥肥白白

咁都叫靚 女神級靚女就有冇食過
睇落毒撚ff太多

襯你未後悔,快d轉女友,等二手市場有供應
其實後者真係完勝前者

其實都岩，起碼而家個女友唔會周圍去玩

係有d 女恃靚行兇，
專登搞散人去證明自己/拎成就感。
樣靚但係心地好差，玩唔過。

不過你應該沉左船，r.i.p

分手啦，放過你女朋友

有圖

如果係女人開個come on james post,
話想換個有錢d既男友，
你班人咪又係屌個樓主

搬龍門連登仔
有份like既 祝你地不斷戴綠帽

第二條女成隻蜥蜴咁都叫正
好撚似飛輪海個辰亦儒

下 女友好正喎

埋身果件係正既

埋身果件轉佢做SP

有冇教學

比到你長久既快樂係靈魂，唔係肉體

又叫人轉女朋友又話做sp
最好呢啲都發生晒係佢地到
自己女朋友揀個靚仔啲既 睇下仲支唔支持

作為一個又肥又唔靚既正印
之前我男朋友返工
有個新既part time溝佢
條女係啲細細粒果啲
明知我男朋友有女朋友
手機果啲已經係全部都係我地合照
但佢都會話咩我等你丫 我唔介意啊
又主動跳高錫我男朋友
呢啲野我本身唔知
到有次我同朋友去迪士尼玩
佢冇啦啦whatsapp我話分手
話中意左第二個
我成程迪士尼淨係不停喊不停喊
心諗做乜冇啦啦彈左個新同事出黎
個心係好撚痛
最後我男朋友同我傾左一輪
佢話佢接受唔到自己個心有一絲動搖
覺得自己冇我想像中咁好
覺得寧願分手 等我嬲佢一世但會有復原既一日
但我最後決定原諒佢
因為佢地冇做過啲咩
呢個世界每個雄性動物都一樣
要不停搵雌性去reproduce
希望可以有多啲子孫
人唔敢咁做係因為我地有superego
有社會規範 令我地好小將內心既動物天性發出黎
但因為咁就嬲我男朋友 咁就放手我唔捨得
所以我寧願等佢自己反省
會內疚會覺得對唔住既都仲有得救
始終啲臭雞做到咁 我明男仔係會心動
但雙方係有緣既 唔會咁易就分開
作為女仔 我覺得
樓主你諗下你係想為拍拖玩下定結婚啦
好女仔無論對住邊個都會係專一會好好
冇左你 佢傷心一排 等下一個戀愛既時候
都會係一個好好既女朋友
睇你對個現任仲有冇愛啦
利申 男人係視覺動物係天性
但人類點解高階啲就係因為我地唔只睇package 仲會有感情 你要做低等生物見到咩啲羽毛靚啲個咀大啲就求偶既係你選擇

應用返係女都係

我係覺得每個人都一定有啲獸性有啲想出軌既諗法
到最後係咪真係做就睇個人有幾愛對方
咩新歡靚仔啲定身材好啲根本係藉口
你個現任係咁唔吸引既 一開始都唔會一齊啦

我希望你女朋友會離開你,之後另一條女又唔冧你

巴打可唔可以講下自己自身有咩條件或者優勢令到新女會對你有興趣

有冇信心唔沉船？同埋新女係咪都諗住同你玩？

唔係既話屋企打下飛機算喇，食唔到事少，無謂造業

你一定會後悔 佢主動埋得你身，你覺得佢未埋過其他人？ 為咗個公廁放棄好女仔

唔好害咗你女朋友，快啲分手啦

Why not both

分手啦
你都開得呢個post仲對佢咁有幻想
已經睇得出你唔係真愛你女友

放過你女友

邊個大波簡邊個

靚女ig呢

兩個都唔錯

臭雞死全家

女友都好撚正喎7頭

精神病

你食新女
我接收你條女

知你有女朋友都埋你身 好極有限啦呢啲女

有啲女仔係享受搶人男朋友個過程
但當如果人地放手 佢都唔會同個男仔認真

女朋友本身係咪港女格先？好女仔既話，我勸你回頭是岸啊樓主

有圖都要屌你老母

邊個波大要邊個
樣 過多十年個個都變丑
波 30歲40歲都仲有得玩

賤

yes

我想要你張相

巴打做盛行
咁易有女埋身

支持樓主食新女

Ig ??
Thx

點解我覺得第一個仲好過第二個
甜d，女友feel d

兩個都港女格 但無lala飛尻人又做唔出

標準答案 自爆唔答

分手啦 反正你心郁郁 唔玩下唔食過靚女唔安落 不過如果之後發現條女係臭雞 千祈唔好怨

佢話佢接受唔到自己個心有一絲動搖
覺得自己冇我想像中咁好

你有無聽過人生三大錯覺

講嚟聽吓

講真，命得一條，時間一分一秒咁過，咩都試下啦
一生人 不只一伴侶

想r.i.p.定呢位執迷不悔嘅絲打先

樓主揀新歡，放過女朋友 你咁易埋身實有第二次

唔小心禁錯左負

收皮啦你
你已經有過想出軌既念頭
你快啲分手 放生條女啦
你呢啲仆街岩同臭雞一齊

關我撚事咩屌你老母

示意圖只睇得出係升級版